恭喜香港人！！！！！

恭喜香港人最大飛機嘉年華完滿完成！！！
泛民歷史上最大造勢大會完滿成功！！！！！

大家不願面對現實